# Biodata
<p>Nama : Devi Yunidiansari</p>
<p>Alamat : Jalan Rambutan Pare-Kediri</p>
<p>Email : devi.yunskolas.regi@gmail.com</p> <br><br>
<p>nb: ini push saya yang kedua karena ada kesalahan pada push saya yang pertama yakni lupa men-save vs-code saya.</p>